求英國大學職治面試tips

仲有一個禮拜就有skype interview 除咗NHS values 仲有咩準備？感激

溝通上面有困難會點樣處理

語言上定係點